[終於開季] F1 2020 奧地利站1 討論區 3

Formula 1 2020 Austrian Grand Prix

03 Jul 2020 - 05 Jul 2020

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Red Bull Ring

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris 「痴線仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」「牙Troll」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」(返咗)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi 「Best Rookie」
63 George Russell
FW43

垃利大戰粉紅平治

MAX

VES

Max RAP

max
F

秦仔

韋少

f

Fuck

lost the power

完

max

No!!!!

Max

本站已完，多謝收睇

Mercedes 1-2
GET IN THERE LEWIS

慘

Max 都無埋

屌

19MAX

紅牛主場

唔洗睇了

max壞咩

Max慘

setting?

成事你康又壞啦

GP2

NO NO NO NO NO

我屌

真係可以熄

召喚成事康

gp2 engine ahhh

Ham又返番第二

又係平治
悶撚到

牙max

Bye Max

今次真係熄得

再見max

公公千奇唔好it's james

第一場就咁精彩

屌！

等左咁耐，就係睇benz 巡遊....

今場係咪平治帶到完場

this season first DNF

19max
笑到仆街

笨士1-2

係咪max撳錯掣stall左ja

入左 anti stall

Bye max

成事又燈

成事你康搞咩

熄得 機。

19max

害人終害己

康打

威記唔洗拎P20

今次真係可以閂台啦屌

廢圖就追到二世祖

可以熄機訓教

壞咩

康打

樓主點睇

都話ham d 狗屎運真係不得了

Valtteri, Its JAMES

波箱 定 clutch?

真係cls

廢圖真係好廢

2020仲睇頭2咩心態

睇我澳蕉輕取廢圖啦

唔緊要
下星期再黎

前面去左火星
韋少又收左皮
係咪熄得電視

睇波算

換埋軚盤

日本仔要開工lu

完場

報應

熄機了

william終於唔洗包尾

Fastest Lap

Lewis Hamilton @3.50

仲有冇機會

又有得聽it’s James

睇拉利最後衰成點

88 max

日本仔今個星期無得訓

Honda

First DNF

有無話壞咩

Roses are red,
Violets are blue,
Valteri its James,
Let Lewis through.

dnf唔計

阿邦準備有podium

點解benz好似唔識壞車

究竟要幾弱智先會咁衰electric setting

我康又爆

77pit左,咸唔pit出去chur幾圈睇下囉

又係兩個平治帶到離行離迾，唔撚係呀?

拎左albono front wing然後死車

Ham真係好運到

最後會唔會俾perez 上到 podium 呢

阿邦上podium!!!!!!!!!!

可以收台，費時睇Benz 巡遊

即係點

真係唔出奇

1988年麥記16場15勝
今年平治應該可以打破紀錄全勝

公公真係慘

$$$$$

成事而家係咪打爆梗玻璃, 等左成大半年康打出事

睇秦仔真。考牌喇
最緊要唔好㩒錯制

威記一如既往垃圾racing pace

屌你老母 仲柒過拉利

我麥頂到老豆力量

norris追呀

全場得返四萬鬥廢圖

呢樣真

lead 7秒呀陰公

秦仔定LANDOOOOO上到PODIUM

其實唔似係PU問題
應該係software? 不斷跌落anti-stall

唔想睇了

開心晒 RB架車唔夠人鬥
走去成日周鳩人 成個廢老咁

仲有二世祖 3架鬥

Lando準備過秦仔

公公自炒 然後秦仔同lando上台

部垃利轉彎轉到成架貨櫃咁

7秒, toto 會搞定

四屆又lock up

留名等睇平治為咗PR #BLM讓冠比Ham

垃利卡哂係粉箭後面

老豆力量race pace又好似一般

咩係 anti stall

Stroll engine problem

呢架拉利真係好撚垃圾

佢應該想轉mapping, 一轉就lock死左

想睇阿邦 泰國要全國放假一天了

老豆力就爆啦

Engine mode 2未

笑左
Benz應該會lap晒十八架

二世祖好似撚緊廢圖同四萬
追近啲我又拉遠啲

抵啦

入完pit就冇晒

Stroll渣火星車都拉龍

老豆車手廢，冇計

之前冰人都試過，直頭車都熄埋

Stroll engine problem 而垃利都係過唔到

唔似爆engine？

no power 垃利都過唔到

屌那星
max咁就收工飲茶

Both

防止引擎死火 簡單講部車自動踩極力子

stroll有engine problem
vet 都係過唔到 屌

究竟係廢圖定垃利問題
都重過唔到

max 架車應該tune 到好盡下， 加埋max chur 爆。 albon 養住黎揸ok

$troll 壞偈都頂到Vet

老豆比正幾多錢
咁都幫手兜engine problem

拉利彎都入唔到咁濟

四萬又出事

列卡度都死埋

四萬哥
我蕉又死車呀喂

垃利本身成架車都problem 點過

平治又要頭二

條蕉

ric

Renault汁柒咗佢la

又一架

呢個先係重點

我列都壞車

4萬黑到呢......

屌 我澳蕉爆gearbox

4萬都

拉利真係好柒慢

4萬

直路唔夠快 aero鬥冇優勢
過條毛咩

直接破產算啦屌

屌 四萬

四萬

又壞多架

四萬又壞車

屌四萬
屌你老母雷諾

又死

得返17架 max已經byebye左

死electronics control system 喎

Stroll ric max all gone

Max同四萬

咩事呀揾個風水佬睇下好喎

ric 慣左一唔續約
就俾人熄車架啦

雷諾
2018 red bull DNF

Stroll

四萬捱埋今年啦有排壞

仲諗住睇蕉蕉過拉利

唔通大家都係死偈!???

蕉車
四萬走係正確的

拉利笑都最後

燈死左四萬

難兄難弟

話晒一場隊友，咪陪下你

4萬慘到 希望下年可以破到壞車魔咒

笑
4萬同max去飲茶

ocon又贏

四萬去到邊架車壞到邊...
去平治

齊齊飲茶

Kimi

下年買齊橙gear去越南支持我澳橙

diuuuu my 四萬

比較接近既match up都無埋

笑 難兄難弟

連燈

下季去麥記

蕉車真係垃圾到震
好彩下季四萬去麥記

四萬又死

溝緊女，唔得閒

Vettel爬咗stroll無人理

我黎陪你啦

垃利要靠老豆幅偈有事先過到

佩雷斯都跌緊

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

雷諾學咗Horner 玩remote熄車

咸又再上力啦
就快要出it's James

開波嗌熄機瞓覺嗰班友有冇考慮過搵窿捐

D車中左肺炎自己識停

蕉真係柒足兩季

有無live link?

兩部粉平都應該壞偈

壞偈都過唔到就執柒咗佢啦

可以熄機啦
啲車都拉到開晒

認真
天氣太熱搞到 Honda renault Mercedes 各壞一架

四萬出年轉會麥記揸Benz都無可厚非既

ddlm真係識機算

揸康打溝到女咩?

四萬死埋

結拜兄弟

Gasly 有第9

而家熄得啦

等睇2部黑色車炒
阿幫冠軍

垃利咁撚樣上返第八

唉 我睇ocon過（唔到）kmag算

垃圾利有咩做唔出

都係睇返英超先

粉紅色會壞，黑色唔壞

係咪岐視黑色？

Toto幫bot 轉mode未

gasly揸細牛又攞分

你溝唔到啫

哥桑又撞

武漢肺炎

咸認真mode

真

Grosjean

垃利engine 未死 垃利又贏

OCON好廢阿
咁耐都過唔到MAG

大家都是垃圾.jpg

Max 起步7 先會贏

B77比人追近，想慳Pace？

哥桑又搶鏡頭

等睇VIJ 同埋 albon 上po

二世祖架粉平又係等退賽
慢過龜

唔關 Honda 事
Max 應該係死 electronic 嗰 part

平治 拉利 又蠃

STR DNF

返去搵老豆

垃利無爆偈 代表咗啲咩

無料到 爆完慘無貨交

死L曬lol

因為要準備It's James

原來今年唔係鬥快係鬥reliability

Grosjean 又黎

咸4圈追咗1秒幾

哥桑又黎料

呃贊助

stroll都死了

咸神咁L快

壞多5架車rus就攞到分

Giovinazzi 係咪都係玩唔掂f1
廢老都快過佢

Ericsson

會唔會未鎖實

威記個interval 又返去熟悉嘅數字

又死多架

albon 上唔到台都無野好講

等睇垃利柒pit

搏上鏡

新手睇車，想問邊個係四萬

hass 今次pit 冇柒 進步咗

其實係知道四萬會壞，提早去攞定位等佢

咁垃利一定無份

RIC

淨係想睇alex同lando拎podium, 如果再死車即刻唔睇

屌
傳奇一分

成架車都廢 唔使禁制迫害vettle

留意到77已經dum緊雞

LEC Box in this Lap

學人 Fake pit ?

粉平死埋

今日既Focus: 競猜最尾有幾多部可以跑晒71圈

公公都係頭段射完, 之後無力

牛奶仔加油過泰仔

準備睇垃利柒pit

Ric

haas個pit第一場永遠都會柒

Fking bunch of wankers

拉利班傻西係咪拎錯胎

點解同一架車ham可以快咁多

冇嘢可以做，唯有玩下嘢

Stroll 898

秦仔 乞奶上台都好

拉利學人fake pit

77唔洗chur盡,
ham要

事但一個上podium 都好

Suck my ball 拉完龍未

支持威記攞第9第10

神快到

公公不如唔好賽車啦
lead 10秒都收油讓冠軍

技術

我覺得係拎錯胎
如果lec重用白胎,實死

安慰下自己
fake pit嚟啫~

奧干連haas 都過唔到

ham狗步步進迫。。。危

因為又penalty又BLM，今日上撚晒電

講 race pace 佢不嬲都癲 ga la

垃利學人fake pit

Ocon

Ocon就嚟比kimi過

可能係，lec 冇入到去

Haas呢隊野到底有乜存在意義? 玩左咁多年一啲進步都冇，連Podium都冇個

ham追到得返4.7秒

劇本唔到佢唔跟

咸狗真係癲撚到

有名你叫公公

ocon kmag gro好有潛力

威記呢

同ocon 一齊返去服侍toto

ocon 都係返去幫幫toto 擦鞋算啦

3.8了

點睇威記

兩個傻西車手

魚雷都叫糊

垃利到底諗住undercut邊個

條soft 大約幾多圈要換
係咪差唔多pit window

笑死 白人係原罪

點解ric 會叫4萬

kmag

搵食啫，犯法呀?

停咗R&D
今年即係等於幾個月前

Haas花式泊車

Hahahahahahaha WTF are you doing Magnussen

上年中遊車實力差唔多都有得鬥下車
今年老麥老豆上左去連中遊鬥車都小埋
今年應該比早幾年仲悶

有無炒車睇下

haas

Mag 做咩鳩

雷諾副引擎嘈撚到
又多雜聲

黃蕉話要避kurbs 有部份kurbs會震壞車

最需要既時候，Haas 就會提供娛樂

唉以為威廉今年可以有啲進步 最後又係一尻樣

K Mag

咸神唔係流既

on9到

成日鳩笑

haas出黎搞笑

3串1 過一關

gro包尾

練定鬥威記都得

自炒，真心on9

笑

雷諾d engine聲 真係好撚痴線

好似話STR就係咁出事
頭先MB有radio都提過要留意

今年支mic收音好流

Haas898

你唔撚係呀
真係塞賣波

Kmag做乜鳩

kmag 做乜鳩

SC Ferrari gogogo

Haas可唔可以正常一次

Suck my ball 彎都冇轉

舊年的FE聲

屌 死惡

笑話

SC

HAAS真係搞撚笑

幫緊一隊

廢圖差10秒

sbinalla

咩事要出SC

咁都sc???

Kmag

Haas

差D一野隊落ocon

Kmag 甩尾好型
小妹濕咗

renault 副偈把聲好有種想壞嘅feel

Mag

剎唔到車

有無人join左now e 睇，有無廣東話旁術？

塞賣波

失賣波
Steiner第一場就要爆血管

KMAG

又少架

有

benz又表演連pit

Safety car goal!

Mag wtf

3秒真係等同bot輸左大半

f1 做戲做到咁
SC都出埋

自已揸出去

Double decker

精神 sc一完神輕取公公

russel係咪有機拎到分 仲差4架

thx

出SC 輸硬啦

橙記
衰pit

KMAG表演泊車?

d聲好拆

公公

Max收檔果下已經輸左啦，公公算吧啦

秦仔牛奶有機會

痴線真係燈爆Mag

竟然有垃圾廢過Williams

壞brake就放過佢啦

Ham真係好好運，淨返4秒都唔洗追

好撚黑暗 又唔罰咸狗

仲壞多3架車rus就拎到分

攬炒

SC
咸有機追公公

Now E 可唔可以聽英文

唔撚記得轉彎

佢老母，所以ham 既狗屎運真係

pit lane

100％ 啦
好勁架啦已經

又double stack

罰咗

個halo介面真係唔錯

又做畀咸

麥記個pit 嚇撚死

又Get in there lewis

哇爭d撞

咁諗
如果老豆力量係W10 咁爆PU好正常
諗下上年MB又係咁

暈左咁

Checo unsafe release la

差D做低兩架益威記

unsafe release啦吓嘛???

你係咪盲撚咗所以睇嘢黑暗呀?

Rus 13

Pitcrew責任嚟

unsafe release

公公冇啦

unsafe release?

racing pt 有勁車都咁~~

Ham真係好運到....

VER electrical issue
by Christian

norris 可能收到秦仔皮

威記只可以等運到先有分

真係睇咁多年f1...ham 狗屎運不是蓋的

罰格都叫無罰 係咪要唔比牌佢先得

又益比咸狗 cls

佢攞過分未

SC都出埋，公公可以讓路啦

得 Perez 用黃

世紀第一分

一般係邊方責任

真係好撚好運 再加埋技術

得番十一架車就有分

死黑狗

原來上年austria全部20架車跑曬全場

力架d運好到呢

未
上次得佢一個未攞過分

威記架車好撚穩陣 一定唔會overheat

可否離開威

諗起上年德國站

用乜都無用啦
unsafe release
自己收自己皮

haas真係睇一次笑一次

今日有機

K mag
Right front brake disc failure
Haas 個 brake 搞幾年都咁

gp2 engine都跑到咁算係咁喇

Haas 退出F1未

威廉士至少老牌車隊，sell下懷舊。而且至少早幾年都上過podium，有下分落袋。Haas第5年玩半點希望都俾唔到人

係overheat唔到

unsafe唔關perez事啦
咪又係罰車隊罰錢算

果場前面好睇過戲

笑咗

Haas咁樣下季重玩唔玩

扣毒販分啦痴線

今年netflix係咪無得拍

係得18年ok

Ham 已贏

Engine又冇乜用 唔會死engine

本身諗盡計唔罰啦

Mag 嗰個位有得唔出？

坐底5秒啦

Give 左 way ok 啦 應該唔會罰

好似都有
話首先拍麥記同大牛

等哥桑收佢皮

罰5秒就乜玩完啦…

大家用緊咩睇
我開唔到

秦仔唔知頂唔頂到

支持

老老實實 公公揸左3年幾笨屎點會得7win

咁又係
點解毒販仲用緊mid
全世界用hard

點會係就真係黑哨喇

公公一放睇死又讓咸

老細仲肯玩咪ok

300km 直路尾唔出
應該唔記得左 Bianchi 點走

前幾年抄垃利可以抄到墨爾本排4/5，點知嗰站兩個pit完都甩轆，連柒pit都抄到足

無啦無啦

Ham 好運到

佢手車慳肽

搏
搏多一次 SC 或者搏捱到尾

執7左佢
車又廢 人又廢
次9次係度搞事

咁都岀黃棋

考牌

SC in this lap

根本當今無人夠狗ham 黎，又快又狗屎運，當年 rosberg 唯一冠軍果界都爭d 跌走

Benz 戰車巡遊 ?

100%

求link
屌睇睇下無撚左

屌你洗唔洗搞咁耐踢 擺低架車啫

4萬又壞ENGINE?

VET

ham一定上第一

Spintel

又黎

SBINALLA

SPIN圖!!!!!!!!

垃利

Vet又嚟

Rus叫糊

廢圖

辛斯咁樣做佢

返 Ham 反到傻撚咗

Spin圖

又spin

又多架
羅素有機

Vet慘

Spin Vet

壞gearbox

呢個出得正常

廢圖真係廢

on9，垃利

第一年睇? 睇咗幾年都係咁巡遊

Vet 你冇撚野呀

又SPIN

Vet又spin

Sbinalla

屌笑死

s🅱️inalla !

rosberg贏左即走 應該係同benz講左想要冠但ham又要拎
唔gur拎左即走

Vet

hass 個 兩條友重可以係f1 生存到真係奇蹟

Lec有無頭4呢

有無人講下Hass咩事 岩岩去左廁所...

vettel

Mission Spinnow

消息話3檔 kick住咗

Spin

vet

公公一個drs就冇啦，岩晒劇本

SC緊，點解有車會過頭車既

SPIN圖

Spin again

圖…

玩少日激鬥戰車洗死

Lap 車

又撞

spin圖

Vet真係悲劇

廢圖收皮啦
抵人地唔要你

好慘

sainz等唔切

Spin again Vettel

上呀rus
仲有兩架車咋

S🅱️innala

被lap的車上返同一圈

spin圖又嚟料

Haas都係16年先開始參賽咋喎
而家先第5年仲想點?

rus差兩架就有分喇

vet (又spin)

VETTEL

上呀rus 差2個

廢撚到

2020 Spin count: 1

又lock？

sainz係咪想同vet炒
博cancel contract

Vettel 一定係俾Webber落降頭
點解咁樣都會俾人撞

被spin

SPIN 圖

其實咁玩法，威記真係有分拎

又抽水

公公purple lap

丹尼爾又爆seed

SAI shows dominance to VET

russel加油呀

william

spin一下 個po即刻推咗3-4頁

Norris

硬起來

佢自己spin左先hi到sainz

好撚大聲

恩能

其實唔洗佢加油 個個輪流自爆

暗黑戰術

俾Sainz收皮天意

Leclerc心裏在笑

去垃利坐艇

Vettel太傻仔，麥記有位唔肯去

唔係避佢先扭右spin?

差2個位就有分啦

自己lockup spin

佢架車咁撚均速 加乜春油

但per應該要pit多次？

法治囉哩啲咪

自己lockup怪得邊個
無攬炒sainz咪算係咁

SBINNALA

Russell 已經12

拉利係咪正式做咗中遊

正一戇鳩仔廢圖

Sainz抽出嚟 佢唔攞軚咪硬炒

唔係lock咗brake 跟住wheel-to-wheel 所以soin咩

diu
會唔會 Mercedes 1-2-3

想爬頭

又係衰大貪

19叻 有d機

spin圖真係從來冇令車迷失望

sai 隊落 叻
咁russel就有分啦

秦仔加油呀

好似係咁 爭d攬炒

bottas raw pace

又係人地錯

今年得1.5隊上游，Benz + 19Max

bottas咁就1.2秒

med 對 hard

廢圖退休把啦，丟人現眼

做乜唔好似打F1 2019咁cut爆啲corner

垃利今季架車D聲

發覺fox成個鐘都無去廣告

前面d車自炒晒 細牛上到第8第9

唔撚會係benz攞哂123掛

Ham team order

係wor

做咩咁對我圖

引擎聲真係好怪，好似電腦mix出黎咁

架車唔駛要
凳都凳壞

廢圖入彎入得柒 無計

LEC有DRS都追唔到牛奶仔

你唔提都冇留意

唔撚想老豆拎頭三

連老豆都勁過垃利 你話呢
呢加頂盡同mclaren鬥到

收啦 老MK

冇左象啤廣告

GRO

呢個真，好少有

又或者係冇曬啲廣告客

無人落廣告

Benz巡遊mode

收音差，好似係

養軚跟尾
可能佢自己要入pit
連攻都唔駛攻

黑白旗

丹尼爾應該真係反映過或者依家無人賣廣告

成隊haas真係笑話嚟

hass 雙7

Rus

2018 9到2020

宜家架垃利仲雞過Alonso年代

Gros black and white flaf

Latifi真係好撚廢

Nor 係 sector 2 3 拉番開 Lec
Ferrari 開埋 DRS 都唔得

Perez 搏多次 SC 就得米

ham要過了

Halo有倒後鏡

放rus 上賓屎啦

F1 graphic 越嚟越正

Gasly 第八

冇咗如何災難嗌救命廣告

Williams 終於唔洗包尾

公公應該無lu

睇到垃利係咁死追麥記，真係好好笑

唔係話邊個錯
但係sainz抽出嚟令佢可以收慢嘅路面少咗 所以呢個係racing incident

利申williams fans 歡迎前面炒事retire

sainz上呀
隊撚死19叻

halo cam 有倒後鏡

尤其halo 年代

廢圖迷好惡，contact之前 廢圖已經lock up 左，今場第三次lockup 同一個灣

清楚過上年

垃利車聲好撚難聽

咸到咗DRS射程了

差唔多都係咁廢
只不過如果呢架俾阿朗素渣
會係頭幾位咁解

想睇sainz吊打19叻

場車就越嚟越悶

垃利架車直路都上唔到300

少少吱吱車feel

仲有G力可以睇

垃利開埋DRS都唔到300KM/H

寄望後年

40th之前overtake

垃利2隊架車係咪連威記都快唔過

LEC睇住前架麥記越追越遠會點諗D乜?

點解垃利架車啲聲咁怪

雷諾306

咁牙叻都有6嘅 廢圖罷工mode姐

班聲好唔順咁

上到301 就上斜

垃利係咪掛住去整武肺呼吸器 ?

麥記三文治

Sainz上呀

係點
排第幾都唔計分?

垃行神奇downforce

條直路上唔切8波

McLaren sandwich

成事可能已經冇睇

哇舊副engine啲聲牛肺咁喎

做塊番茄

警告

Juicy McLaren Sandwich

311

屌雷諾去到311km/h

公公準備讓位

歡迎垃圾加入F1.5

Renault 架車洗唔洗咁嘈

公公拉翻開了

幾多年冇見過麥拿倫鬥拉利

笨屎啲聲正常咁多

OCON過彎條軚係咁修正 好唔熟架車喎

plan A

係中游鬥

垃利都幾慘，今年用曬啲廠嚟生產呼吸機，返到嚟F1架車變咗雞車

以前係前面鬥 而家係中間鬥

真係可以同威記鬥下

搞掂粉平啦

Team Order 比公公贏

BOT 準備讓啦chassis係咪好似出事

公公收到team order未

就黎有得睇威廉士鬥法拉利

Lewis, its james

叻落brake唔放油門
睇嚟垃利副新引擎真係好差

plan a

平治可否攬炒

宜家好似係 Toto 唔俾 Ham green light attack

牛奶仔Plan A

chassis order 2.1

Multi map 21

希望平治兩部炒埋一齊

maximum pace!

阿叻架車，連300km/h都上唔到

Sensor

比泰仔贏？

drs

kimi 同VET 又係埋一齊喇
不過今次係13/14

Gogogo lorris

都好

TOTO準備禁制熄BOTTAS車

嘩 雷諾 d 聲咁怪既

平治贏哂八場太悶

驚兩架一齊壞車

BOT HAM遲早攬炒

公公屎忽着火

係就好

打和 炒埋一碟啦

垃利柒得太多 依家次次聽到plan a plan b呢啲都好撚驚

Turn 3?

hi James

benz架車贏太多
red bull咁撚多投訴
結果連車尾燈都見唔到

ham drs

Plan Crash

MAX無死應該仲有D野睇下既

咸爺
串到

Ham 小學雞

諗起辛斯下年要揸前面架垃圾車

笑到咁

重有成三十個圈真係排隊返嚟？

Vettel咁耐都仲係14

無max無野睇

Kimi就過Russell

全場睇Benz遊車河

過了

垃圾利就算啦

過埋

Race pace 都係唔得

架車真係唔得

可能攬炒呢

過咗啦

屌 BENZ 12就唔好影啦
影345仲好啦

Sc完左之後贏秦仔9秒
俾max揸唔會差太遠

Lec過唔到mclaren 都算
Vet 連Kimi都過唔到

珍

出現了！垃利大戰威廉士

車既問題

有一年nico 同 ham 最後幾圈炒車，
跟住nico 撞到架車壞壞地
係咪呢個站嚟

Hamilton 乞人憎係有理由的

今年更加唔洗睇
場場 Benz

Vettel架車有事? 連堆下游都過唔到

架車應該好大問題

yea

全場睇撚住兩架黑鐵遊圈

Stay off the curves？
係為咩

幾多年冇鬥過

個人有事

vet部車應該有damage

播下F1.5好喎

架車慢到

Max未死只會比公公帶得輕鬆啲
最後都會Benz 1-2
宜家只不過係名正言順比咸鬥公公

估唔到隔左咁多年, 又可以睇 mclaren 同垃利同一個level 大對決

影下mid field好過啦
benz有咪好睇

垃利2020嘅正常表現

RusVet

影9，10 啦
最近

有碰撞過唔奇吖

頭先睇阿叻視角。架車連300km/h都上唔到，點過

2016年最後一圈

事實證明要贏ham就要有攬炒嘅準備

最好睇呢度

lewis this is james

咸爺頭先講咩?
Miss左

要讓了

唔止廢圖架車
垃利兩架車都有問題
大直路連300kmh都唔夠
連8波都唔洗上

睇埋威記同垃利

gearbox Sensor唔知有咩事

Ham聽Team Order, 收韁(暫時)

車太廢

sai已經冇比力追lec 咁

架車跟 Max 黎 develop
用泰仔時間比較無意思
而且 Max 手車仲要好過泰仔唔少

This is James

this is james, gearbox issue both cars, stay off the curb

ham 有drs 都追唔到公公

Come on james

It’s James

Valtteri its James

嘩
走鬼呀
就仆街喇

直接上podium算

Lewis, it's James

叫佢唔好過灣過咁盡
佢話公公仲盡過我喎

中撚完武肺咁
跑唔起

泰仔會唔會以為自己入左結界
前後都冇車

準備攬炒

我屌 仲影BENZ做乜阿
你估真係prost對senna咩
冇架 一個公公一個黑人 唔會鬥車架

Critical

ALB有冇機

公公越黎越遠

benz engine唔係幾穩定

drama

佢後面嗰個2秒咋喎

快啲一齊壞車啦屌

公公要keep住硬

無事嘅

應該四萬同MAX都係死係D KURBS到

benz兩架爆gearbox 秦仔p1

佢有得揀咩

Sensor有咩問題

今年d curbs係唔係變咗，好多車都係因為curbs震到架車然後壞

我估公公爆

仲影Benz 做咩呀

咪撚影Benz啦

屌佢老味影567喇
睇兩個平遊車河on9呀

平治 TO Ham
Stay off the curb 點 attack

Race pace 大家都唔差太遠

平治無事

影下後面啲車啦屌

一直以來都係自己一個人跑

我反而想知上駁對波箱有咩問題

係咪落咗order唔好推咁盡

lm兩架mercedes自爆
albon攞冠軍

拉利過唔到威記

佢地話上KURBS會震 震就會有頻率 D頻率會影響SENSOR

Austria 呢個場不嬲咁
已經剷走左個腸仔 kerb 架啦

悶到skysport主持係到9UP

威記都追唔到

秦仔其實好快

屌
ocon廢到
幾圈drs都過唔到魚雷

點會爆兩架

Benz攬炒就有機

F1歷史上有冇亞洲人贏過車

屌咪又係踩curbs

唔收油 死波箱讓ham

好悶

仲有廿個圈wo
點頂

好似得兩部車跑緊咁

轉轉個畫面啦

Benz double DNF

哥桑
唔識路呀？

Haas條賽道特別d?

sai 冇理由追唔到lec

Ham vs Rosberg
不過今次係curb vs Mercedes

圖咁都過唔到？

大家真係神心 , 仲睇緊

集氣燈爆曬三部benz

最尾架威記差成分鐘

HAAS退出算啦

gj搞笑架

Gros

Haas 今日係咪出嚟搞笑

笑左出聲

炒啦屌

HAAS DNF

Grosjean揸返屋企?

Haas贊助商有大頭

邊年唔係

boom 又一架

做咩走左去嗰度

俾面未來隊友

HAAS係嚟鬥搞笑？

炒撚咗個director 啦, 唔想睇benz巡遊呀

架架車都壓到盡kerb 甚至出沙石邊
架車有咁難控制咩

Russell又近一部

Haas double dnf

Russel 收工

Russel壞車

咁多壞車

Russell DNF

Russell

Russel

russel

Grosjean又咩事

羅素DNF 咁既位又安全車

gro唔好揸落去啦 想點

alb 爭咁遠，benz每圈慢一格都追唔到啦，拎1/2好過內鬥漁人

Rus叫糊 又死一架

SC!

Steiner:

冇六架車
Benz爆埋啦

又SC

威記

[終於開季] F1 2020 奧地利站1 討論區 4

機會嚟啦
ALB gogogo

佢自己死埋啦

咁慢都可以壞

可惜

Perez 搏到

集氣Benz Double DNF

又fucking *N

冇了

MAX RIC RUSSEL

佢自己黎

Haas fans真係賤過狗

安全車咁樣平治可能有戲睇

RUS

係唔係全部換紅胎

屌原來哥桑重玩緊

Benz仲入唔入嚟換胎？

Sc

又話威記唔會overheat

Williams